趙善軒 （中文字幕）時事評論員之末日？ YouTube 黃標風暴，新審查制機獨家披露，公開破解黃標之法！

#kol100 #言論自由 #黃色you

趙善軒
（中文字幕）時事評論員之末日？
YouTube 黃標風暴，新審查制機獨家披露，公開破解黃標之法！202000301

Gavinchiu趙氏讀書生活
145K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
請以每月5元支持收費平台：

同步上片：

工作洽談：higavinchiu@gmail.com

#kol100
#言論自由
#黃色you-tuber
Caption author (Chinese (Taiwan))

================

好詳細， 支持唔可以畀一台獨大，
一台獨大會非常危險。

推

續繼比壓力youtube啦

好明顯奶共

你人手上訴果d都黃標埋 但佢唔係改善呢個情況而係加多個機制去對抗個黃標

始終都係要多啲競爭先安全啲,

一台邊個獨大都危險

一路開發新地方

但唔可以放棄youtube

同意

暫時可以同步先

有冇藍嘅youtuber中左？